他在1971年首次描述的“重整化群”证明了QED扭曲的计算是正确的，并提供了一个爬上宇宙系统尺度的梯子。数学“Hocus Pocus”如何拯救粒子物理学| Charlie Wood | 2020年9月17日| Quanta杂志
这种方法意味着，当火灾发生时，通常会有更多的燃料燃烧，它就像一个梯子，让火焰爬进树冠，并带走其他抗性成熟的树木。灭火失败了。这是加州需要做的|詹姆斯·坦普尔| 2020年9月17日|麻省理工技术评论
我们从其他人那里听到过这样的消息，他们觉得自己不必表现得“愤怒”或“咄咄逼人”，才能在公司的阶梯上爬上去。确保企业多元化和包容性努力产生持久影响的3种方法|马修海默| 2020年8月31日|财富
我在国会山工作，一直在往上爬。全文：肖恩·斯派塞在《卡洛斯·沃森秀》上的表演丹尼尔·马洛伊2020年8月26日奥齐
支出的下降在最底层尤为明显。富人和穷人：大流行性复苏爆发了中国的贫富差距|丹尼尔·马洛伊| 2020年8月19日|奥齐
然后，当我们在逃走后到达他在牧羊人灌木丛中的公寓时，也许应该有梯子的残余。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
一些救援人员乘坐电梯到达顶楼，并通过直梯继续爬上屋顶。在一个世贸中心进行救援|迈克尔·戴利| 2014年11月13日|每日野兽
从历史上看，教育是中产阶级和工人阶级，甚至穷人登上阶级阶梯的一种方式。托拉斯人想告诉你如何生活|乔尔·科特金| 2014年10月31日|每日野兽
阶梯式楼梯比千年前更可怕。ICYMI：印巴走向核战争|布鲁斯·里德尔| 2014年10月20日|每日野兽
然后，一个目光敏锐的女人指着池塘边靠在树上的梯子。Philippe Petit在世贸中心走钢丝时的关注时刻| Anthony Haden Guest | 2014年8月8日|每日野兽
然而，当这个生物试图从自己的梯子爬上去时，一些警报再次响起。北方巨人| R.M.巴兰坦
这件事刚完成，里佩尔达就爬上了梯子的顶端，几秒钟后就站在他身边。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
不，他是一个头脑冷静的苏格兰人，充满能力和工作，作为一名铁路经理，他站在梯子的顶端。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
他说他们将无法将沉重的梯子升到塔楼的窗户上；这是事实。罗斯草坪的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯
在他抓住她之后，他们的朋友们把他们抬上了一个竹梯，并把椰子壳里的水洒在上面。Alila，我们的菲律宾小表妹玛丽·哈泽尔顿·韦德